有冇人玩番全境2 pc?

見到ubi store 終極版都係176蚊
本身ps4 想係pc玩番

冇上STEAM嘅話好難知有幾多人玩

用埋discount 都係140蚊終極版
平到
steam冇
而家得epic 同ubi store買到
epic冇特價 反而ubi store有

尋日玩返 解完新DLC個邊 想刷套獵人怒火 但係唔知去邊刷

高峰大廈咩裝都刷到